匯豐究竟要比人始肇幾耐？

xxx 原因如下...
xxx 教我點輸...